「世紀難題」性冷感 VS 政治冷感

如果另一半一定會對性或政治其中一樣嘢冷感
而依家又可以比你揀 你會揀邊樣？

：性冷感
：政治冷感

現正面對緊另一半BOTH冷感嗰啲 辛苦哂
相反嘅話 恭喜哂

有得做愛話之佢核輻射

btw 有是但一樣都飛撚咗佢算

兩樣都好撚慘

政治冷感啦 可以當佢sp咁玩

出去搏殺完唔通仲條女傾五大訴求？

咁條女唔會淨係同佢扑嘢啊嘛
平時同佢交流成隻港豬咁都好惡頂